# Game Of Life

Este proyecto se ha hecho con PHP 7.2

Para poder ejecutar el juego, hay que instalar los vendors.

Para ello situase en la ruta del proyecto e instala via composer

./composer.phar install

Una vez instalado, ejecutar el siguiente comando para arrancar el juego

php src/Exec.php

